歐康維視生物&思摩爾國際塈其他新股討論區(2)

大家準備好迎接今年兩大IPO未?

原post: 歐康維視/永泰生物/正榮服務/綠城管理新股討論區